重注咗阿士東維拉同愛華頓

小弟出名黑仔，買咩輸咩，試過連輸20幾場盤
於是我就買咗英超排名頭2隊
開季不敗神話由我破

p.s.琴日投注站冇開門買唔到
齌估皇馬、馬體、馬賽、水晶宮，就中哂

0:3 2:0

可唔可以all in 猁狗

樓主專心買阿狗 幫幫奧燒

出場重心益下大家
阿仙奴[-0.5/-1] @2.18

貼飛先

齋估？

500 1000 就已經係重注

有飛作實

快重注 奧燒

唔通你就係地獄黑仔王

貼飛出黎先ok?

就係俾你燈到 攬炒埋一份

樓主下場買咩 我跟你

對家

你唔買點炒

飛呀！

呢d野好邪 你要付出左先會燈

屌 1000 500 叫重注

0:1

無飛就收皮啦